美方聯俄制中計劃遭德國反對 稱不能無視俄國侵略及阻人道求援行為

德國不同意讓俄羅斯重返七國集團

德國外長馬斯表示，不同意美國總統特朗普提出讓俄羅斯重返七國集團。馬斯表示，如果未有方法應對俄羅斯吞併克里米亞和干預烏克蘭東部事件，看不到俄羅斯可重返七國集團。

馬斯批評，俄羅斯阻止外界對敘利亞施展人道援助，全球仍在通過俄羅斯處理敘利亞、利比亞和烏克蘭的衝突，認為莫斯科當局應對烏克蘭問題行動緩慢，呼籲俄羅斯積極發揮作用。

原文網址：

肥婆：不過我繼續同俄佬買石油

聯俄制中

咁好冇？

屌咁你德國又唔合作 而家唔鳩洗你幫手搵第個又怨婦咁

到佢反對咩?

唔肯聯俄係虛
阻止制中為實

肥婆： 但我仍然可以同俄羅斯買油買氣

蓬佩奧都講得出口
你都係唔歸隊 又想係WW3 做軸心國？

佢係咪食錯藥

崇德撚肯面對現實未
問題根本唔係土耳其匈牙利希臘呢啲二三線國家

肥婆又想做邪惡軸人國

屌
德國未又係買天然氣

德國防俄仲多過中美
呢個係理解既
始終二戰收德國皮既其實係蘇聯

講真俄佬真係信唔過
你要佢中立咪得
同佢合作係與虎謀皮

同美係最好

德國同俄國既合作無間喎

德國肥婆真係

你訓左幾耐？你信現屆德國政府真心防俄？

肥婆幫廢習攪散西方陣營

土匈希其實係WFC
真係德國先有份量

佢又幫俄仔買天燃氣？烏克蘭問題又笠晒水

我記得係佢自己主動走去打鳩蘇聯

德國不嬲都係大中華膠黎啦
偽中立撚

日耳曼戰鬥民族滅亡？

邪惡軸心國之一，放棄佢，等俄老打鳩佢

樣樣野都企美國對面

又唔同人合作 又唔比人同其他人合作

美國立場德國又唔聽話 又想幫中國
咁我同俄佬合作有乜所謂
佢到時食都係食德國同中國者

不如踢德國走 換俄羅斯入黎

煩撚到
衰撚過啲8婆

咁事實上俄佬係蠱惑喎
德國驚俄佬反枱都係正常事

但由德國講出來係全無說服力

德國又要呢樣又要個樣 onj

真
連登咁祟俄做乜9

叫你又唔幫手, 搵第二個你又屌柒

條撚屌當初點出賣烏克蘭唔係當人失憶吓話

正式加入邪惡軸心
WWW3已贏

默共碟：

抵冇左大片東部領土

我覺得防俄唔係問題，但防俄又去買俄佬油可以收收皮先

good point

根本就係軸心國

哦
原來咁有原則既德國

第時俾人滅國唔好喊

俄羅斯阻止外界對敘利亞施展人道援助

屌你大陸無咩，又唔見你反對

德狗專拖美國後腿

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

佢冇叫中国加入G7喎 你做乜9

跟本共產果套野係德國佬發明
德國人民族性講紀律性
黨大於一切 佢地自己好buy
你睇nazi 就知

屌你，俄羅斯既事就出聲，香港既就唔出聲，仆街死東德肥婆

佢反對有咩用？

大豆侵

東德肥婆

人地係屌緊德國出聲屌俄佬搞鳩烏克蘭同中東
但係對住支那搞新疆香港個啲就唔撚敢出聲

啱丫
會繼續係7國集團
加俄佬 走德國

咁當初烏仔想入北約佢又反對

你德國咋咋淋歸隊，咪唔使搵俄佬囉

唔撚知 剩係知宜家德國個左膠肥婆好撚黑鳩我憎 以前好鐘意德國

肥婆唔係左膠
嚴格嚟講佢有少少右添
只為利益only
收難民只係想要廉價勞力 根本唔係咩人道理由
親支親俄都係為錢為天然氣

DDR Merkel

但表面上做啲野睇落好左下

不過為錢呢樣野真係十分認同 今次對支那既態度就好好咁顯示左呢樣野

見俄佬想食左中國就興奮架啦 理撚得佢鬼唔鬼

同馬克龍一樣把口就左
但睇吓佢做既野先
郁退休金哩啲基層福利
多次強調法國自主
喺西非增兵+介入利比亞 保護法國利益
有邊個左派會主張咁做先

原來仲有咁撚多呢啲野
梳 我去溫下書先

俄羅斯唔人道就唔得OK
支那唔人道就唔知聽唔到唔理

pompeo：肥婆你唔企過黎我就搵lesser evil俄佬埋堆，到時你走去痴維尼做軸心國

你唔出面反中
咪搵過個囉 你反對乜鳩

德國聯中抗美俄

德國婆扮乜撚野

但德國又可以無視維吾爾族集中營

老實講
點解哩排歐洲開始有聲音反/防支那
支那對非洲影響越大 歐美就越大獲
有睇新聞就知根本係想養大非洲反歐美
歐美長期控制非洲天然資源
非洲人一直想反但冇能力
如果支那真係幫非洲作反咁歐美就會斷哂資源供應
鈷 石油 天然氣 鐵 銅 哩啲一冇左就玩撚完
所以歐美唔醒盞害死自己

歐盟版熱狗
專企喺做事嘅人對面

一語道破

法國佬從來都冇真左派，
只有極右同冇咁右

撤走駐德美軍又係度嘈

俾烏克蘭入歐盟囉

聽你咁講一戴一露算唔算係其中一樣對非洲影響比較大既計劃？表面上睇落好似柒完一獲又一獲咁，但其實好似都拉攏左唔少非洲國家 又番番去殖民時期咁

二戰唔係完全靠蘇聯OK？
你知唔知同盟國係戰時俾咗幾多supply俾蘇聯？
可以話二戰期間 蘇聯大部分嘅卡車都係同盟國生產嘅 然後透過北冰洋路線援助蘇聯
更加未計坦克 航空汽油 航空鋁 飛機等重要軍事物資

肥婆可能冇聽過咩係聯蒙滅金

一帶一路最終目的係令歐美臣服支那
想要非洲資源? 問過支那先

屌德國班撚屌真係好撚麻煩，阻撚住地球進步

德國好似之前同俄佬傾石油管道協議？

蛾佬ww2後sm德國又好難怪佢,不過點睇德國都係想執雞

你出多D 力,咪唔洗聯俄

肥婆：唔可以無視俄國
但係可以無視支那

ww2由鳩蘇聯死咪算囉,之後掉兩個原子彈落去,令蘇共永不超生,唔使蘇共遺害到依家

咁有啲唔同，俄佬個鎗頭明指著歐洲，ccp個槍頭指著美國丶香港丶臺灣。

咁因為德國一攞到蘇聯高加索地區嘅石油嘅話
同盟國一定會輸 仲未計蘇聯本身有龐大嘅自然資源同埋已發展嘅工業實力(即工廠)
如果由得軸心國打贏蘇聯 在蘇聯龐大資源嘅支持下 同盟國就一係被人打到仆街 一係就求和

肥hi又要驚又要奶，肥hi收皮la

好難咁講。。。根本如果蘇聯計人力、工業、資源的話蘇聯一個都打得瓜德國，係佢地之前掛住權鬥先喺德軍侵蘇初期收晒皮

咁個個國家都係咁
美國咪一樣屌中国唔屌沙特 以色列同新加坡

建議ching睇一睇租借法案 wiki有(英文版更加詳盡)
以蘇聯自己一個絕對唔可能打贏軸心國
戰爭一開始 蘇聯就已經失去咗大量土地 而個啲土地係蘇聯其中一個重點工業區域(例如基輔 庫爾斯克 等)
仲未計一開始失去嘅烏克蘭係蘇聯主要糧食生產地

就以英國來講 英國總共多過7000架飛機 5000架坦克 15000000雙鞋(軍隊用) 俾蘇聯

但又係咁同俄佬買天然氣喎，防俄但又俾個能源命根人哋揸手係咩玩法

虛偽到

你的敵人不是我的敵人
你的朋友不是我的朋友